$4000-$5000 android有乜選擇?

u11, oneplus 5t

要影相靚

U11, pixel 2

自己youtube睇review,每個人對靚嘅定義唔同

$5598

街價$4198左右

U11+啦

U11+ 琴日出咗 人仔續約就4880

u11/u11+

s8 u11+ pixel2

自己留意多啲先啦

HTC

htc u11/ pixel 2

唔該晒各位

a8+屌打u11+

a8+不如買s8

on9攞中階機尼同旗艦機比，你撞跛左個死人腦？

樓主咁on9, 攞建議零售價岀黎
大家都無謂同佢認真

兩部SPEC 95%一樣 個鏡頭仲好過U11+
你對眼生係屎忽到?

a8+ 鏡頭好過u11+ 你唔好講笑啦!

盲撐三叔都搵s8/note8尼撐啦。。。攞部中階機尼撐?你知唔知個醜字點寫？ 定係你當左u11+係u11 eyes 如果係7左我唔怪你

去到呢個價錢，全部都主打影相

想問下果95%一樣點計出黎